Ja siis on Heina aegas Haeska mõisast warastud2 raudköit 'a k. 4 Rbl. Summa 8 Rbl.2 ärja rahet 'a r. 1 R 50 kop Summa 3 Rbl4 Jutta 'a J. 50 kop Summa 2 RblKokku 13 Rbl
Kohus mõistis: Et see asi ei seisa enam kog. kohtu mõistmise al. kog. kohtu S. § 10.
(Hakenrihteri herra juure läkkitud.)
